\section{Introdução}
\begin{frame}
  \frametitle{Aviso}

  \begin{itemize}
    \item \textbf{Não são forks!}
    \vspace{2em}
    \item O código do git nada tem a ver com o do bitkeeper
    \vspace{2em}
    \item As funcionalidades do git foram inspiradas nas do bitkeeper
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Gerenciamento de código fonte do Linux}
  \framesubtitle{Problema}

  História de 1991 a 1998:
  \vspace{1.5em}

  \begin{itemize}
    \item Desenvolvimento por meio de patches
    \item Centralizado no Linus Torvalds
  \end{itemize}
  \vspace{1.5em}

  Problemas\footnote{\url{https://lkml.org/lkml/1998/9/30/122} (Acessado em 23/10/2016).}:
  \vspace{1.5em}

  \begin{itemize}
    \item Não é escalável
    \item Alguns patches se perdendo no meio do caminho
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Gerenciamento de código fonte do Linux}
  \framesubtitle{Requisitos}

  \begin{itemize}
    \item Descentralizado
    \vspace{2em}
    \item Linus mantivesse a palavra final
    \vspace{2em}
    \item Aplicação eficiente de patches
  \end{itemize}
\end{frame}
